# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:43
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-20 19:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:12 crowdsourcedtagging/forms.py:20
msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:13 crowdsourcedtagging/forms.py:21
msgid "Task Description"
msgstr "任务描述"

msgid "View details »"
msgstr "查看详情 »"

msgid "Tagging Image"
msgstr "请在下方图片中进行标记"

msgid "Image Task Description"
msgstr "图片任务描述"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:14 crowdsourcedtagging/forms.py:22
msgid "Number of Results to be Collected"
msgstr "任务所需标记数量"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:15 crowdsourcedtagging/forms.py:23
msgid "Total Money for the Task"
msgstr "任务总酬金"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:16
msgid "Image URLs"
msgstr "图片url，Enter隔开"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:24
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:28
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:30
msgid "date published"
msgstr "发布日期"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:38
msgid "Profile Picture"
msgstr "个人页图片"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:51
msgid "You must upload a picture"
msgstr "您必须上传一张照片"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:53
msgid "File type is not image"
msgstr "文件非图片格式"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:55
msgid "File too big (max size is "
msgstr "文件过大（上限为"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:55
msgid "bytes"
msgstr "比特"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:64
msgid "User Name"
msgstr "用户姓名"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:65
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:67
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:68
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:69
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:70
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:101 crowdsourcedtagging/forms.py:121
msgid "Username"
msgstr "本站用户名"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:102 crowdsourcedtagging/forms.py:122
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:110
msgid "No such username and password combination."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:123
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:124
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:131
msgid "Passwords don't match."
msgstr "确认密码不匹配。"

#: crowdsourcedtagging/forms.py:137
msgid "Username is already taken."
msgstr "用户名已被占用。"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:27
msgid "Crowdsourced Tagging"
msgstr "众包标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:64
msgid "This is a crowd source tagging project for course 17-637"
msgstr "本项目为17-637课程作业"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:65
msgid "Team members"
msgstr "团队成员"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:65
msgid "Kuixi Song"
msgstr "宋奎熹"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:65
msgid "Yubin Gao"
msgstr "高毓彬"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/base.html:65
msgid "Di Lu"
msgstr "陆迪"

msgid "POS tasks"
msgstr "POS 任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/completion.html:9
msgid "See all POS tasks"
msgstr "查看所有 POS 任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/errors.html:11
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:32
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:15
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:26
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:19
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:24
msgid "All Image Tasks"
msgstr "所有图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:20
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:25
#: crowdsourcedtagging/views.py:194
msgid "All POS Tasks"
msgstr "所有 POS 任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:21
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:26
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人页"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:23
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:28
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:32
msgid "Welcome to Crowdsourced Tagging"
msgstr "欢迎来到众包标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:33
msgid "Crowdsourcing"
msgstr "众包"

msgid "Add Money"
msgstr "充值"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:33
msgid "is a distributed problem solving or production model"
msgstr "是一种分布式生产与任务解决模型"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:34
msgid "The action of applying tags for machine learning tasks is "
msgstr "为机器学习等目的，为源添加标签的行为被称为"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:34
msgid "tagging"
msgstr "标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:36
msgid "Start here by clicking on one task category"
msgstr "点击任务种类以开始您的标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:38
msgid "Explore Image Tasks"
msgstr "探索图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:39
msgid "Explore POS Tasks"
msgstr "探索 POS 任务"

msgid "Explore"
msgstr "探索"

msgid "Modify Profile"
msgstr "修改个人资料"

msgid "Update Avatar"
msgstr "上传头像"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/homepage.html:44
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:13
msgid "Upload POS Task"
msgstr "上传 POS 任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:16
msgid "CrowdSourcedTagging"
msgstr "众包标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:22
#| msgid "You've successfully submitted an image tagging task!"
msgid "You've successfully submitted an image tagging task"
msgstr "您已成功提交一个图片标注任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:35
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:19
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:30
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:39
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:74
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:78
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:24
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:35
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:83
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:87
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:47
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:34
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:45
msgid "Tagged"
msgstr "已标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:62
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_single_task.html:68
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:63
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_sub_task_list.html:27
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_sub_task_list.html:22
msgid "Last tagged"
msgstr "上次标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_sub_task_list.html:28
msgid "at"
msgstr "在"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_sub_task_list.html:35
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_sub_task_list.html:33
msgid "Tag"
msgstr "标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:34
msgid "images"
msgstr "图片"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:37
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:45
msgid "Created by"
msgstr "创建者："

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:52
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/image_task_list.html:56
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:61
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:65
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/logged_in_base.html:12
#: crowdsourcedtagging/views.py:377
msgid "Upload Image Task"
msgstr "上传图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/login.html:13
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/register.html:31
#: crowdsourcedtagging/views.py:596
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/login.html:26
#: crowdsourcedtagging/views.py:574
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/login.html:34
msgid "Sign in with Google"
msgstr "用谷歌账号登录"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:52
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:54
msgid "Finished Statistics"
msgstr "已完成的任务统计"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:56
msgid "Uploaded Statistics"
msgstr "已上传的任务统计"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:58
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:320
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task.html:32
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:69
msgid "You can change your information here"
msgstr "您可以在此修改您的个人信息"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:130
msgid "Update Information"
msgstr "更新信息"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:140
msgid "Task Statistics"
msgstr "任务统计"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:142
msgid "Your Finished tasks"
msgstr "您已完成的任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:144
msgid "This user's Finished tasks"
msgstr "该用户已完成的任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:151
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:159
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:189
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:244
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:283
msgid "Image tasks"
msgstr "图片任务"

msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:155
msgid "You have finished"
msgstr "您已完成"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:157
msgid "This user have finished"
msgstr "该用户已完成"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:163
msgid "See your finished image tasks"
msgstr "查看该用户完成的图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:165
msgid "See This user's finished image tasks"
msgstr "查看该用户完成的图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:170
msgid "You haven't finished any Image tasks"
msgstr "您尚未完成任何图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:172
msgid "This user haven't finished any Image tasks"
msgstr "该用户尚未完成任何图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:185
msgid "You have finished "
msgstr "您已完成"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:186
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:253
msgid "Image tasks."
msgstr "图片任务。"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:188
msgid "This user have finished "
msgstr "该用户已完成"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:194
msgid "See your finished POS tasks"
msgstr "查看您完成的图片任务 »"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:196
msgid "See this user's finished POS tasks"
msgstr "查看该用户完成的图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:201
msgid "You haven't finished any POS tasks"
msgstr "您尚未完成任何POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:203
msgid "This user haven't finished any POS tasks"
msgstr "该用户尚未完成任何POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:220
msgid "Finish some current available to see pie chart here"
msgstr "您可完成一些现有任务并在此查看您的任务分布饼图"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:222
msgid "No pie chart for this user yet"
msgstr "目前无该用户饼图数据"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:231
msgid "Owner Statistics"
msgstr "您拥有的任务统计"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:234
msgid "Your uploaded tasks"
msgstr "您已上传的任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:236
msgid "This user's uploaded tasks"
msgstr "该用户已上传的任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:248
msgid "You have uploaded "
msgstr "您已上传 "

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:250
msgid "This user have uploaded "
msgstr "您已上传 "

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:257
msgid "See your uploaded image tasks"
msgstr "查看您已上传的图片任务 »"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:259
msgid "See this user's uploaded image tasks"
msgstr "查看您已上传的图片任务 »"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:264
msgid "You haven't uploaded any Image tasks"
msgstr "您尚未上传任何图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:266
msgid "This user haven't uploaded any Image tasks"
msgstr "您尚未上传任何图片任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:279
msgid "You have uploaded"
msgstr "您已上传"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:281
msgid "This user have uploaded"
msgstr "该用户已上传"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:287
msgid "See your uploaded POS tasks"
msgstr "查看您已上传的POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:289
msgid "See this user's uploaded POS tasks"
msgstr "查看该用户已上传的POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:294
msgid "You haven't uploaded any POS tasks"
msgstr "您尚未上传任何POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:296
msgid "This user haven't uploaded any POS tasks"
msgstr "该用户尚未上传任何POS任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:311
msgid "Upload your own tasks to see pie chart here"
msgstr "您可上传您的任务并在此查看您的任务分布饼图"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:321
msgid "Recharge your balance"
msgstr "充值"

msgid "Tagging POS"
msgstr "请在下方为每一个单词选择词性进行标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:325
msgid "Your current balance"
msgstr "余额"

msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

msgid "Tagging Tips"
msgstr "快速标记提示"

msgid "Press"
msgstr "按下"

msgid "until it focuses on the dropdown of the first word on the right."
msgstr "直到光标高亮显示在右侧列表第一个单词的选项处。"

msgid "You can use shortcut on your keyboard to expedite the tagging process. To do so,"
msgstr "您可以使用键盘的快捷方式进行标注。若要这么做，请遵循下列步骤："

msgid "Type the first few letters for the POS tag that you want to select for this word. For example,"
msgstr "键入您所标注词性的前几个字母。比如，"

msgid "A full table is listed below."
msgstr "您可以参照下方的完整表格。"

msgid "again to switch to the next word."
msgstr "来跳转到下一个所需标注的单词单词。"

msgid "Repeat steps 2 and 3 until you finish tagging for all words."
msgstr "重复步骤 2 和 3 直到完成所有单词的标注。"

msgid "to submit your result."
msgstr "来提交您的结果。"

msgid "Letter(s)"
msgstr "首字母"

msgid "for"
msgstr "对应"

msgid "etc."
msgstr "等等。"

msgid "POS"
msgstr "词性"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/my_profile.html:329
msgid "We'll keep privacy of your balance and ensure the safety of your money"
msgstr "我们会保密您的余额，保证您的财产安全"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:10
msgid "POS Task Description"
msgstr "POS 任务描述"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_single_task_creator.html:71
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_sub_task_list.html:18
msgid "Retag"
msgstr "重新标注"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_sub_task_list.html:23
msgid "at "
msgstr "在 "

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_sub_task_list.html:30
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:17
msgid "My Task"
msgstr "我的任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/pos_task_list.html:42
msgid "sentences"
msgstr "句子"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_image.html:12
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_pos.html:12
msgid "The money in your account is not enough"
msgstr "您的余额不足"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_image.html:19
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_pos.html:19
msgid "See Task"
msgstr "查看任务"

#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_image.html:31
#: crowdsourcedtagging/templates/crowdsourcedtagging/upload_pos.html:31
msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "View Tagging Result"
msgstr "查看标记结果"

#: crowdsourcedtagging/views.py:96 crowdsourcedtagging/views.py:114
msgid "Invalid image subtask"
msgstr "不合法的图片自任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:100
msgid "Empty image subtask"
msgstr "图片子任务为空"

#: crowdsourcedtagging/views.py:103
msgid "Images for "
msgstr "图片内容："

#: crowdsourcedtagging/views.py:122
msgid "Image Task for "
msgstr "图片任务内容："

#: crowdsourcedtagging/views.py:135 crowdsourcedtagging/views.py:280
#: crowdsourcedtagging/views.py:325
msgid "You must use a POST request for this operation"
msgstr "该操作只能通过POST请求进行"

#: crowdsourcedtagging/views.py:138
msgid "You should not change image task id"
msgstr "图片任务自有ID不允许被用户更改"

#: crowdsourcedtagging/views.py:141
msgid "You should not change image task tag"
msgstr "图片标签不允许被用户更改"

msgid "or"
msgstr "或者"

#: crowdsourcedtagging/views.py:207
msgid "Invalid POS subtask"
msgstr "不合法的POS子任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:211
msgid "Empty POS subtask"
msgstr "POS子任务为空"

#: crowdsourcedtagging/views.py:214
msgid "Sentences for "
msgstr "句子内容："

#: crowdsourcedtagging/views.py:225
msgid "Invalid POS task"
msgstr "不合法的 POS 任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:247 crowdsourcedtagging/views.py:262
msgid "POS Task for "
msgstr "POS 任务内容："

#: crowdsourcedtagging/views.py:283 crowdsourcedtagging/views.py:328
#: crowdsourcedtagging/views.py:334
msgid "Invalid pos task id"
msgstr "不合法的 POS 任务 ID"

#: crowdsourcedtagging/views.py:301
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: crowdsourcedtagging/views.py:302
msgid "You have completed all sub-tasks for task "
msgstr "您已完成该任务下的所有的子任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:336
msgid "You are not the creator of this task"
msgstr "无权限：您不是这个任务的创建者"

#: crowdsourcedtagging/views.py:342
msgid "No result yet for this task"
msgstr "此任务尚无结果"

#: crowdsourcedtagging/views.py:413 crowdsourcedtagging/views.py:455
msgid "Successfully uploaded task "
msgstr "成功上传任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:486
msgid "This profile does not belongs to you."
msgstr "您无权修改本用户页"

#: crowdsourcedtagging/views.py:505
msgid "Profile Page for "
msgstr "个人页："

#: crowdsourcedtagging/views.py:644 crowdsourcedtagging/views.py:656
msgid "No such user."
msgstr "查无此用户"

#: crowdsourcedtagging/views.py:678
msgid "You must use POST for this method"
msgstr "该方法需要POST请求"

#: crowdsourcedtagging/views.py:680
msgid "Amount not in request"
msgstr "请求中缺少金额信息"

#: crowdsourcedtagging/views.py:686
msgid "Invalid amount number"
msgstr "无效的金额信息"

#: crowdsourcedtagging/viewsc.py:708
msgid "Good morning,"
msgstr "早上好，"

#: crowdsourcedtagging/views.py:710
msgid "Good afternoon,"
msgstr "下午好，"

#: crowdsourcedtagging/views.py:712
msgid "Good evening,"
msgstr "晚上好，"

#: crowdsourcedtagging/views.py:726
msgid "Finished Image Tasks"
msgstr "已完成的图片信息"

#: crowdsourcedtagging/views.py:751
msgid "Your finished Image Task for "
msgstr "您已完成的图片任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:770
msgid "Finished POS Tasks"
msgstr "已完成的POS任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:794
msgid "Your finished POS Task for "
msgstr "您完成的POS任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:820
msgid "Your Uploaded Image Tasks"
msgstr "您上传的图片任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:850
msgid "Your Uploaded POS Tasks"
msgstr "您上传POS任务"

#: crowdsourcedtagging/views.py:875
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Please use enter to separate the image links."
msgstr "请使用回车一行键入一个图片URL。"
